有冇17考dse嘅人仲未開始溫書。。。

日日打機，完全冇心機溫
同學話study leave先溫都未遲，真唔真

真啊 千祈唔好溫

未溫過

比我返到DSE 而家一定博殺

你自己睇路

我連打開本書嘅勇氣都冇，唔想面對

講笑咩邊有人咁早溫dse，而家仲要聖誕假

起碼玩埋復活節假先溫啦

我d fd都係咁講，希望佢地冇呃我

唔好睇書咁撚悶，如果係數學/理科野，試下將個 topic既英文拎去 youtube search可能你會搵到個岩你 style既老師教到你

仲有成半年
你唔好上年開post問

而家溫會唔會太遲